買左700熊與全人類為敵

別人笑我太瘋癲

我笑他人範可不穿

買左500蚊？

我覺得你會贏
但我冇錢買

可能200蚊

[img]圖片網址[/img]

夠膽就買貼價

垃圾qq唔跌 其他點會升
跌到仆街就岩

車死你呀

On9仔

痴撚線冇人熊咁濟

與700為敵 注定失敗

會唔會殺返落380咁多呀

上星期仲係382-383

磨返落去40x，咁熊證就會多返，到時

輸死你呀

支持

買700熊冇錯

Adr升緊wo

10半先開